我認我無聊 不過我睇完真係訓唔到

我認我笑點真喺好低